過完年又進入無間地獄

返工都唔知為乜

為出糧
為兩餐乜都肯濟啊前世

為生活就要忍

返工真是一個無間地獄

返工 收工 食飯 訓教 返工 收工 無限期loop，為乜？